[I/A] World Flipper 彈射世界 (52) 準備秒雷廢龍

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風屬正式壽終正寢，請轉玩雷屬或光屬
4.光屬起手最好要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬
7.停止玩2日爆機隊

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

垃圾game

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

玩到好迷惘快d 更新

摺埋未

1月是PF 月

NERF雷龍OK

摺左 聖誕冇野刷

雪人

531 836
8J

正日追加關卡=新活動

追極咪又係入場一下秒

-1

廢龍唔得

要先爆2隻翼

之後斷尾

最後爆頭先可以KO

刷夠數了

1200禮物!?

你開？

1250禮物 1800襪

上面巴打開
唔齊人走了

你開未

重唔派石想點

而家先700禮物 1200襪

開聖誕關 自入

10抽武應節
1本書都冇

2點可40抽

不了 留返正月pool

係咪今日派3000

屌

陣間2點

唔該巴打

又典

202 386

8j

大陸仔話推測依套唔會點受nerf武影響
話火聖誕招技未改暫時唔推薦用

法國佢好吹捧隻火主，等我今星期都練下

風火水暗都未換晒

暗上5條體 417371

跟到

但

打咩用?

參考人地水break隊

我組左隊風break隊

點睇

快d抽啦仲等

幾時先兩點可以收石抽超限

上火風70 協力
下跨屬

個story多左15粒石拎 又撚狗？

好想抽

有冇巴打可以carry水屬隻boss?想刷銀幣換隻角色
344 634

組秒殺隊打中級
10秒一場

想要銀幣換角色打中級好過上級?

組秒殺隊打上級
10秒一場

跟

nerf 未

full bye

睇晒第4季 rick and morty
仲未兩點

點解佢普攻有個weak字

你太weak

因為我淨係秒到中級

你去巴哈個discord搵人
好多場

隻怪訓左

串你低傷weak , 叫你打大力D

因為雷龍打1200000K

勊屬

287872

巴打幫手秒秒秒好爽

打埋呢條體我睇下夠數未

風連擊收皮之日終於到

佢直接drop隻角色比我
之後打惡魔
121 828

2點更新？

今日未開過

啱啱求其清完體之後就熄咗

出新關未，爆撚哂體 屌你老母

happy share stamina

食屎

「ワールドフリッパー」運営チームです。

ゲーム内で確認されていた不具合について、修正が完了しましたことをご報告申し上げます。

■不具合内容
一部の飛翔・移動などでフィールドからいなくなるボスに対し、フィールド上にいない状態で追尾スキルを使用した際に、直前までボスがいた場所に攻撃してしまう

■修正後の内容
ボス以外の敵に対して攻撃し、他に敵がいない場合は上方へスキルを発動する

■対象アップデートバージョン
Ver.1.30.0

惡撚到

得20分鐘可以威下

風癌最後20分鐘

8場惡魔 168 653

執未

頭先個ソウジ係你FD?

小號風combo仲差一把崩壞水先畢業

屌你冇得auto刷鳥

新降臨好似聽日先出

執

應該係之前一齊打過, 互相follow左

我發達先定隻驚執先

又CHAIN唔到
又唔比人CHAIN

打到我走

課金先

大炎上之後一蚊都冇課過

■調整内容

・一部装備の「スキルゲージを増加する」効果の回数制限

・キャラの「再生」回復量の引き上げ

・「他のキャラの代わりに自身がダメージを受ける効果」を持つキャラに「自身の有利属性耐性を上げる効果」を追加

光盾上位

光f係咪咁砌？

2點係唔係有維護更新?咁唔回體住

本身再生已經好高個d咪好勁
3星雷奶冇升技都90一跳

應該唔洗MAINATAIN
DL FILE ONLY

我諗

好似跳4下ONLY?

風隊再見

打左成條體都無聖誕盒，咩事....

已改 RIP

石呢

改撚完唔撚俾石係咪弱智架屌

真係冇石

又撚

暗上 6場
198186

有冇風癌試下崩1F過唔過到

已經撤回送石既決定
祝大家聖誕唔快樂

石呢DLLM

聖誕關有12萬mana

個P幾時死

之後仲有36萬

CY: 尋日咪送左

我祝個P下世做支那人

光盾再生40>100

火聖招技繼續唔中
laser射中就到中左

強大了 雷奶呢?

剩係改左光盾?
3*雷奶好似冇變到....

無新關 屌你老母

得1500同堆大石 我個3000石呢

唔派石住 又撚

唔係26 1200？

試下打崩暗3先

有改到咩
把武仲係冇變

雷奶可能本身已太高

勁撚過5星光盾

無石 屌

光盾闇耐性＋40％

有石了

第2隻王就用哂quota

最高80％

不如唔好送石, 送雷龍比我就夠
差條雷龍有雷隊
完美光fever同光渾身都差佢

硬撚到

佢做隊長係咪姐係95％闇耐性
加埋5％耐性盾係咪姐係闇無敵

崩闇好似過到, 打落去光盾唔扣血咁

係唔係又要刷聖誕關

石已收 0隻5星
感謝

光盾硬撚到

佢做隊長係咪姐係95％闇耐性
加埋5％耐性盾係咪姐係闇無敵 <---

15分鐘後再開🙏

打暗關 無撚敵

派左石

打緊水70 , 第2隻王開始轉速慢既關係風AUTO慢左好多 但係仲AUTO到
連擊系仍然勁快入fever

火光風雷auto可能難D

唔係廢撚哂WOR

506 319 白虎, 刷300銀幣

風男人得50％雷耐
不如食屎啦

光盾U光坦係咪無敵

本身已經好慢la wo 仲慢d?

次數用完=白板武
咁都唔叫廢咩先叫廢

其實崩壞換圖係咪唔會重置次數
但FEVER好似係會重置

光盾頂兩隻點同

但光盾d技有用

有冇圖？完美fever?

有冇人抽哂個3k石

叫做唔靠把武都仲生存到

用乜武我就唔知了

因為之前跟本勁到仆街

抽哂
冇五星

去吧

白虎, 打夠300銀幣, 092 099

個個都屌連擊體系係靠把武

喂我白板都仲過到高難

正式養生game，正式啟動

尤其係貓頭鷹3次
一定要換
短關都頂唔到

3000石 兩本3星雷書

光渾身闇3成功

因為個個都唔用腦AUTO

可以棄無銘弓同貓頭刀
換加攻既野

其實本身都得...
仲係5MIN一場

Sub1=雷龍

有3*光奶仲好 我冇

更新完風連水70 full auto 8分 ->14分

咩都冇換入崩風70
入第二隻boss 已經死風奶
撞復活磨過
第三隻又開始死
輸鳩埋

點樣5分鐘 求教

唔好同我講雷龍

但100%穩?

咁撚多本書做乜鳩 雷書呢

咁教唔到了

所以風浮遊到底點組 已經唔記得

請用風70做標準

我寧願要PF 5星書

可以玩pf

去到白虎屈唔撚到應該

請用雷70做標準

血線低好多

我冇你第二隻角，要打幾耐先換到？

要求3000石換雷龍 我差條雷龍啊DLLM

抽雷書一下一下抽好過啦
保底都唔撚要

單抽唔係好D咩

其實冇佢都得
黑肉光狐光奶

你要用風70

我諗冇一隊穩

雷書？？？？？？？？？？？

冇換個隻既光fever
S1換雷龍 m3換光奶

即刻絆即刻絆

井回來

U雷龍最好？定雷奶好？

10連武中5星機會好撚高

唔知點解

吊你又加血鋤

哇 要成千粒金 差緊個0

9670 !?

一定雷龍

產廢五星武不了

？

有100%唔NERF証書

0課抽唔抽武好

4突了

大蛇刀 冥杖 仲有一把換咩好

嘩屌你廢驚都課咁撚多

係，但得5日

之前淨落既

下白虎都未見到就死鳩晒
已經唔係穩唔穩

4突 5星武都未抽滿雷書?

不過
E家改左光盾 光盾好似補得勁過水奶

直接換隊玩浮會唔會簡單啲
貫通刀即係你要帶暗大叔
武珠又用唔到
同埋風隊都加好多攻了 收益好低

唔好講咁多，過唔過到雷70先
過唔到再上黎屌

3000石收到了

打單人大蛇都差d死

20抽
風叔黑肉
都係無鬼頭DLLM
幾時有鬼頭up

用咗個已棄小號試,慢咗幾分鐘,有幾次差啲死
風雷劍應該收皮

隊呢唔記得左點組

@如月

298282
暗天使上 6 場

暗上6場
061553

黑龍仔上位了

之前兩日有打活動，齊料

⋯⋯
屌你老尾 打快少少啫⋯依家又悶到仆街

已轉光F隊 好撚穩 但練度好高

請問火廢成點

咩都無轉
打多一倍時間

ラーゼルト
攻撃力 渾身60%ダメ30%バフ60%
全体かばう闇耐性80%＋スキルバフ全耐性
HP30%UP
再生100×5回

ON撚9?

-2

風癌依舊
人面全非

上SS

95951008580100

Nerf

會盡快nerf返

有冇2chain

練度太高唔計

過7000戰唔計

等nerf

未過8000唔算高練度

咩關

有咩隊過到8000戰

7710戰力風雷改前光70平均6分30秒
改後平均捱到9分鐘左右團滅

抽左一下…我要5星光奶風奶雷奶啊

4085

唔係風70無參考價值

咪有3*雷奶 用住先la

我分身隻佐倉突一
係咪on撚9

3*雷奶正

改左追尾
暗波某程度上修ED

我光劍83XX

谷唔撚到上8500

見8500有石

幾時buff火聖誕呀屌

廢課隊

無5星雷奶玩唔到雷隊

咩叫追尾

冇雷龍先係

錯
冇雷龍先玩唔到

你光劍用+全屬盾已經加好撚多戰力

利申 : 0課

幾時派錢

即係邊隻

on9 依家有光盾後單暗關=垃圾

光男人

比世人吊佢垃撚圾到仆街既5星

光盾

壯陽了

可唔可以理解做buff埋水拳愛麗絲?

隻光盾整到咁勁做乜春 抽到佢一隻 等於全破之後既暗屬關

我唔追擊了

風隊nerf完都係咁打咋wo

104

下一次光nerf

可以玩水毒

用腳做平衡
賺好多錢但tester都唔撚請個既CY Game

水毒天下第一

跟未

其實係想當玩家狗咁撚

光盾u 40%闇耐個4星會點？仲有隻20%嘅3星

一早跟左

風70

闇無敵

係愛啊哈利

仲有冇

有雷奶
過到風70
冇雷奶
炒

水拳愛麗絲係何人

水毒3(temp) 兄弟

打J識追頭射？

邊啲boss battle既武器係有用而家練緊雷隊, 之後應該會練光隊
我靜係有把突滿左把虎王斧

光上 477 105

把雷弓都好似有D用

無敵了

有乜可能咁既buff會過到QA
係咪弱撚智

收到風, 下次Nerf有佢份

聖誕POOL 3隻5星
火雷都2隻都係無光狐

耐性高係咪等於高防禦力

有冇巴打可以carry大蛇?想換隻角色同把刀
454 439

無敵fc咗未
以後出暗關 入場-100%耐性，變相分返有利屬

暗70終於auto過到

暗波LASER

如果秒撚左1個頭

會自己TARGET第2頭射

試左，80+20 都仲扣緊八十幾 好似係

無敵同食3滴血1炮冇乜分別
80%耐性都係唔應該過到QA

CY : 冇諗住再出暗關

比你地拎佢去暗崩打飛機ONLY

咁一次掃哂3個頭不是夢

佢已經係奶

唔洗再入奶

5隻進攻OK

出暗降臨之前就執🤔🤔🤔

邊關食三滴血一炮

試咗 唔會

呢隻仲要無得直接nerf

比喻
總之80％好撚過份

利申光盾抽突一

但都係要睇你開砲位
你太貼蛇既話
物理角度上佢TARGET唔到新頭既話會射去南面

點試?

間公司係米on9
80暗抗都出得

我未試係咪真係有得疊
我用80+20用落覺得 80%耐性合理
入暗3都唔係無敵咁

頭先出左去睇大蛇係唔係得上級
大蛇, 長刷 075 431

冇人理隻黑龍仔

佢都係火耐8X UP

入水渾物仲撚顛

乜鳩野係黑龍仔

打咗3場大蛇 支炮都係冇變過

即係會轉TARTGET

喂屌 你地真係試左先屌啦

試左場風70自動，負碌過到

吊你

水屬黑龍得1隻

一陣又俾人咬呢樣咬個樣

邊到黎咁多mana
似你重課咩

但係呢個唔係本身都得咩

暗隊e家最穩打崩係邊隊

on9 我都係無償石買mana

2chain點解？有冇教學？

一係搵人拍條崩3闇片我地再討論

我未試過

真

主要都係靠光狐入f同暗大叔

拍左
光盾都死撚埋

啱啱唔小心絆咗風叔諗住試浮游
第一場就炒左
有無活用風叔教學？

暗大波咁能勁咩
今日1抽中能左

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

冇圖我先唔能信

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

大蛇D招唔係暗屬

如果80％耐都唔係無敵

咁風男人係咪真係可以掉入廁所

你估我係你咩
呃你做咩

出現了 未睇user名我都估到係武O遊X

超

我睇到名都知佢講咩

單機太少血
唔知係追定咩

無諗過喺屎坑撈返喎
利申 首抽

本來已經識上下掃三個頭
我都有片試過

溫提: 星期5會出正月抽告知

記得扑定武XXX

光盾食三個人傷呀

已經扑咗

大哂牙？
有片未

之前打協成日射爆一個頭之後就墜機

可摸耳打到最尾放棄

好似要最左或者最右邊先得

黎

風雞男main插風男=120雷耐
可以solo廢雷了

依條撚樣都70％雷耐

風男人.....

技3同技2點比
但120雷耐

技1*

但4星同5星....

再生効果の上方修正・対象キャラ
上修左兩隻光屬叫上修
名義上技buff
實際上光buff

フィン 回復量が2.5倍に(40→100)
即刻升爆佢先

再生淨係update咗兩個光既男人

我用緊4星果隻 幾好用

大蛇
075 431

好似真係幾勁

U緊光法 大大力

事實光個2隻本身再生得40
X5都係回得200

ON99

日本仔第一個version既光fever係有佢份

岩岩橫向對比左光盾
Lv70時
HP 3257
攻撃 529
【グリッター・エッジ】
スキルウェイト：500
自身の正面に光剣を飛ばし、命中した敵に光ダメージ/パーティ全体に再生効果/参戦者全員に攻撃力アップ効果
アビ1 必要Lv1
自身がHP60%以上の間、自身の攻撃力+40%
アビ2 必要Lv10
自身が攻撃力アップ効果になる度、計10回まで自身を最大HPの2.50%回復
Lv80時
HP 4512
攻撃 489
【シェル・エンブリオ】
スキルウェイト：530
鉄壁の盾を展開し、パーティ全体に弱体耐性アップ+攻撃力アップ+全属性耐性アップ効果+再生効果
アビ1 必要Lv1
自身以外のキャラがHP80%以上の間、そのキャラの攻撃力+60%
アビ2 必要Lv10
10回自身がダメージを受ける度、10秒間パーティ全体の攻撃力+30%

差幾皮窩屌你老母

咁好撚心佢唔好叫再生強化
點名強化咪算

已FC
光盾唔撚係無敵的

唔係喎，火聖auto準左好撚多

個個都追雷書做咩？
我岩岩抽多2本齊5本，但發現好似無咩分別
協力雷龍要等CHAIN，
打崩70除左打快D有咩幫助？(無體力大問題D)
定佢有其他大作用，求點醒

岩岩試左場光70 full auto
隻男人技得level 3 未升爆

好似係

除左雷龍其他有

抽唔到光盾呀 我又唔係你一抽入魂

片
討論5到

雷龍進取型 打其他會用返雷奶 穩好多

因為雷淨係打一條雷龍
插雷書珠都係幫雷龍快D熱身
其他角都唔駛增傷

冇雷書想要一本得唔得牙

我都冇

成隊得隻雷龍有

UPLOADING

成隊都冇

火崩好撚快用完，auto唔到火70

吊你
你分身4號冇呀?

求JJ場

一個都冇

j夠未

唔知有無得咁比，求數據玩家fc
0vs100耐

開

唔係雷耐咩？

ching sick5sick中文

點解風癌nerf撚咗都仲要玩風雷劍
係咪癡撚線

佐倉火收左皮
反而麵包火仲正常運作緊

冇雷奶屌

大蛇連刷
038 285

呢隻咪雷貓頭鷹lo

乜野係麵包火

全部跟到
有冇隊

麵包火喺點？

唔好嬲，無玩風好耐，幾個禮拜前組落都無乜用過

你唔好又逼我出動

呢d減傷多數係相乘 無可能相加

出隊嘢做稻草人測傷啫

269801 白虎上 4 次

點解反而係佐倉收皮

麵包火係乜7

落左光盾暗70
好似真係無乜壓力
我無認真睇，你地自己睇完再評價 做緊野

架仔吹緊火忍者Uムラクモ玩PF

勁到仆制

應節抽兩下，終於中埋火龍
仲差雷奶

兩下 = 二十抽

我都唔知，把火崩勁撚快玩完
依家同一隊打火70
打左4次都係第3關半死
之前多數半血至7成血

有冇dick比我抄

Ebra & 勁到仆街

Name a more iconic duo

又火龍又水毒 點夠你黎

乜撚野係麵包火姐屌

有冇team張圖
而加組緊水fever pf好似幾勁

我都想知

3000石袋袋平安

909k個下咩黎

留石all in 正月

其實唔明

佢開完ムラクモ技
之後PF彈上去個下打白虎900K

4隻5星都係曲線求單機

隻火忍者PF

pf 拳pf不嬲好高傷 再疊上去好勁

暗波都係會屌地

正解

大陸仔叫果隊麵包火係玩哂啲吹雞技果隊
人多取勝

佢係用火姑谷COMBO

之後PF LV3

大蛇164 881

咁撚大力

隻菇做m 吹奏到真係有可能出正月

仲要PF未上修

下個月上修埋只有火龍識笑

原來隻菇咁受歡迎

95Lv 火龍ready

我頭先都升左隻姑,係幾好用

佢係追怪個方向黎9打,好多HIT

唔會MISS

好撚彩抽中火龍，當贏左

冇100都唔好同人講自己玩緊WF

55XD

隻菇把聲咁撚恐怖既

好似紅牡丹3 技?
5秒內合計傷+ 20% 打兩野 到而家都唔係好睇得明果句

屌你老母

本身打100
變60 60

原來拳未有五星 睇黎正月有可能有拳

火聖誕應該修正咗,睇住佢跌番下面先開技

有配音咩

收到風係水屬

同你差唔多時間

AUTO好難快

得返1血都同你出技

而家好想升D PF 人

但一入佢地個MANA扑

又係個撚個食你29幾粒大石

5星

升一隻人要用太撚多料 3 星都食到窮

咁即係pf 果下900k 咁撚痛

属性耐性+○%のアビリティは100%でようやくダメージ半減。

耐性+80%でダメージ8割軽減と勘違いしてる人チラホラみかけます

屬耐100% 只係 = DMG半減
而唔撚係CUT 8成傷呀7頭

佢仲要冇其他BUFF

真相
咁全屬cut呢

屌,火聖誕招技仲係會掉出去,只係好咗少少

又爆死左10抽

有buff 其實mvp係叢雲

咪全屬半減

半減唔夠勁？

我意思係冇23MU BUFF

LM繼續睇人吊光盾垃圾

有被忘記既火龍加pf 被動

點敢
光＝親生仔

風叔、火龍或成最大贏家

求風叔陣

三十年河東三十年河西

你up乜

火黑鬼
火剛盾

呢2隻都係勁PF

2連
1隻聖誕雷5星
仲未見到棺材仔

9

風水輪流轉
咁都唔撚識

唔爆石搬唔搬得哂啲野

咁點解唔直接講風水輪流轉呀屌

最多係換唔晒MANA姐

留意返 : 聽日開始廢龍

協力r人場咪得囉

射多4500都係無光奶暗女僕

中左雷龍 笑4

有無高手教下點改呢隊 聖誕快樂 祝大家個個抽五星

諗住大家會接落去

咁咪好 你恨左咁耐

修完仲點打崩3？

課夠未

剋屬

或者光，都ok

雷FEVER未有人吹

唔想練光狐

中夠未

呢到9.9成係毒撚
有幾多個係歐陽偉豪

琴日今日咪4500

未井

CLS

星期5睇埋正月咩料先

射晒3千石冇5星

仲要全部重覆

冇雷奶冇科學家

Game已del

唔要俾我啦屌

屌你未井呀

你係咪0.1成

申請左退錢
如果想請左既人千奇唔好因為你個apple id係日區就寫日文申請
記得用中文寫email

收左3000石
cy就係我baba

0.1真毒

申請左退錢定申請到晒全退?

屌，風玩完之後冇一個acc打得贏大蛇，冇acc帶新人

呢到好多人日日求場
唔洗擔心

我第1次係寫日文申請退錢
點知日本個客服直接話唔到我+叫我搵CY,順手lock鳩埋我帳號
第2次係寫中文email申請,內容同日文一樣
結果第2朝就覆番我全退
依家已經收到錢

現在開催中の「聖夜祭ピックアップガチャ」は、12月31日の11時59分までとなっており、同日12時〜はお正月ガチャが開催される予定。

幾多?

有架仔話課左50萬YEN 退得2萬

你當半個井,仲有幾條細數我當射左落海

原來正月出呢幾隻

依家先知原來聖誕風料多水料一倍

但風冇野升

笑4

好似話日本D客服特別閪

風叔升撚完技5就停

風叔（已絆）

日本仔不嬲閪

應該係太多日本仔鳩退,搞到D客服特別嚴

風雷劍改完廢到

追加D野仲多過原本 得番6日 痴撚線

絆依隻啦，神角

有勁過?

哩一隊齊角齊裝備，想問下三隻角分別放咩珠？

風隊重新出發

水舞做U係勁

本身都係搵佢auto風70

得暗波要40珠
好似係

另外2隻冇所謂

佢派左果d水就係叫你去肝佢個活動

唔知以為琴晚打太多J眼蒙

火龍PF BOARD食好撚多大石

應該係

其實風隊除左打完崩壞頭一兩個boss 就變白板武器之外，都算幾勁
全隊滿lv滿board嘅話應該都仲夠手動打晒咁多個屬嘅崩壞70

30+20+30 得80
做唔到秒殺

SO暗波40珠

所以暗波要40豬

睇你有凸1書定0凸書
兩個我都有組

我睇得好清喎

我都係

其實PF Power Flip 係咩黎?

戒丁啦 手足

最理想緊係有MARIANNE
連開2次技

咁咪少左好多攻，覺得用番女僕+鬼頭果隊幫大波疊2次攻勁d

又要我出動？

combo越多你兩支棍咪有顏色既
黃綠藍
藍係最勁

你每彈上去攻擊個個MOMENT

COMBO越多

咁你下次再彈上去個下既攻擊

就會越勁

明唔明

唔洗了 比你休息下
唔會再用

明了 姐係COMBO隊啦

佢呢隊唔係最TOP火力組法啦

最大火力唔會有DOROTHEA份

其實都算係COMBO隊

屌哂你地班偽毒老母
證明個個琴晚都有閪屌唔洗打J

3u?
有咩用

你地會唔會爆水刷晒啲mana返嚟

呢隊最撚大力

好似係

幫LEADER扣血

刷緊

你地聖誕活動 會換咩野?
大石 錢 武器?

無女僕呀dllm

唔會

1場大蛇有 380 MANA 0氣
10場大蛇有 3800 MANA 0氣
100場大蛇有 38萬MANA 都係0氣

點解要爆水

風素

無女僕不如玩返風癌

不如棄

乜撚野 火限又掉遠左既?

風既中同細都換?

一定唔換武器 隨便刷都突爆武器

dllm

係 一身都係風勁到仆街

TWY 大蛇想刷到幾時

雷隊應該點組好

M雷龍 牛角 鬼頭
U貫叔 暗波 科學

爆死三千石

今日唔中冇所謂啦
反正聽日都唔會中

換哂野
放置等聽日

打多4場應該抖抖先,多謝巴打幫手

邊個係牛角，貫叔，暗波

數神

而家個CASE係有MANA冇大石

跟本乜9都升唔到

信箱爆左收唔收到CY D信

我都想知佢用咩珠

仆街了

你都係9999問題?

正常黎講刷多都有用
最大問題係把野太廢

唔係 但咁樣0氣刷 遲早爆9999

唔打得大蛇了

得返40 封信位

好想抽，但我覺得唔會中光狐

D COIN又唔比賣
又冇野換

就算1號 REFILL 最多都係用你1千幾百

on99 CY

抽

抽llm

抽 光FEVER好好玩

今晚先

掉到老閪咁遠想點鳩樣

唔會中 抽到井

佢有3井啦

唔換JA

咁抽黎做咩

3井撚既領域

邊有咁易明

又更新

唔洗放暗大叔？

短期決戦用

打協力就呢隊 打崩一定要落棺材？

唔知新年個井會係咩期待

係

唔係呢個問題，之前我都係搵夠打果個acc，開場、退出無限帶刷而家攪唔掂

siu4

送個3000石中埋 火限光限

thx baba

貓頭鷹有咩作用？

火聖誕auto真心好左好多
但唔可以u火忍
會鳩開

BUFF攻同技傷

如果
唔係背水既話光盾>猫頭
背水就一定猫頭

玩PF未?
呢到得你一個火大佬

新手一問，想問吓U位個粒珠加咗會唔會照加？定冇用？

我升角升到無哂MANA，聖誕都換哂，
係咪得返打100場大蛇揀

再生起飛未
見光盾本來lv3跳一下35變87

再生得2隻光BUFF左咋

光

M先會發動

仲念住可以加

OR課金
500石=60000

課10000YEN = 60萬MANA

有得用石買 其實算係好 同埋500換6萬 其實都接受到

我廿井係手，咪屈

武O遊X又消失左

更新完係咪改廢晒啲武器喇？

如果依家唔抽 就要等下年 你到時就後悔

更新完係改返晒啲武器正常喇

唔玩FEVER黎講好似冇必要

啱啱新玩，請問點解決

我係要都係31號先井

睇第一頁

Vpn

法國我好多王關未換 決定聽日拎多部電話 3開GC刷哂佢

其實我真係未用過

你有冇考慮過分享

1號2號AC 唔想爆石回體呀 用3號做派體號

差幅相

其實我純粹收集癖

邊個位用500石換60000MANA?

錢格離個+

一般會buff幾多％？有d角色嘅大招都係加攻或加技傷，但無寫明，唔知道加幾多％

如果你冇抽3000石
你而家可換36萬MANA

上網查

人人唔同
但猫頭鷹因為有2BUFF唔知佢點分
我自己TEST就係DMG多左1.75倍

點解咁多人用ムラクモU

因為佢攻BUFF係2.5倍係TOP1

仲未計BREAK 同 PASSIVE

第2係火黑鬼
2倍,但得1-2秒,超快完

光盾強化沒想像中咁差
係暗深層真係硬到仆街
至少有一個屬可以企到完場鳥

打左咁多場大蛇都無出過一隻比我，屌佢

500金換

見你90lv

ok

隻手好痕

無光狐黎講
光渾定光fever勁？

攬條女就唔會痕

9999coin先2

有無得賣coin?

無

左手攬緊右手

ebra未日

Fever

不如早啲唞

fever係咪唔用光盾？

可以會出多隻五星

冇

唔係必要

好彩收左手冇繼續刷

但似乎過100mail 只是自動del old mail

冇上限

為了fc

我決定

求大蛇場

唔夠腳可以用 當再生回FEVER同BUFF攻

星期日諗住整下

爆coin都打

yes

火上5條體
072779

係唔係打? 我開分身派體

googogog

WAIT

我屌你啦 tg唔能覆

睇唔到-.-

都係睇埋隻廢龍先
唔晒料升新隊住

你大把啦 驚hi咩

後悔了

火中我都未開 幫你唔到

075547

想試下

佐倉 火巫 火聖
暗叔 鬼頭 雷奶

但我冇雷奶

冇火聖誕點算

痴媽根
有個ACC
風奶 風劍
雷奶 狐狸
火龍 火佐倉
光聖誕狐狸
水毒撚
要考慮轉生了

唔明勁係邊

今晚洗唔洗點名，定聽日

我都無雷奶

課佢老母

dayday點

@E BUG左?

正身齊的
不過分身冇

369789

得喇

勁在頭10抽

你公開，場埸彈

佢其實係咪博block

272026

星期五

星期五做咩

入唔到

睇唔明可以組到咩隊 無黑肉無暗叔 唔知有冇鬼頭 雷龍

比人入左

647636

d code 全部錯的
y play me

347636

點解成日有人亂入架

947636

035810

求第二個巴打大蛇

full
no this room
full
no this room

有嘢做，夜d再打

TG

貞
MAIN : 黑肉 光狐 光蔡
U : 雷奶 ARISA 水奶
應該無錯?

光蔡IS WHAT? 雷奶IS 5星?

有冇場

357355
水上 打到食飯， 唔洗chain

咁？
唔用船長同女忍好似好細力

做唔做到速轉

打錯g
雷奶is5星 光祭先岩

YES 你齊隊了

love you
可以棄癌重生了

帶我未

帶我食學生妹先

佐倉好易死

202710 , 連刷十場

我係咪可以玩暗隊，點組？

光fever
黑肉 光狐 光祭
U乜好？

雷奶 3星水奶 mvp

雷龍歌姬金鋼奶掛

雷龍歌姬水奶

邊隻叫光祭

3星光奶掛

邊隻光祭？

今晚有無點名

1

e家點lo
1

2

3

4

有冇巴打得閒carry大蛇

開就有

213 081

垃圾iOS ser
開唔到場又入唔到，得單機

未更新？

有有場

有

更新左

5

Code

慘

雷奶up

有冇場比code

屌諗住正月前最後10抽
又係0五星，仲要得隻火奶係無重覆
真係多謝cy爸爸

火上連開 256335

大蛇會唔會直接drop隻角色

6

會

白虎

091726

既然派左石 黎個40連抽

唔等新年?

想抽鬼頭 追唔追好

…

死左
再開過大蛇
241 378

drop過條6*大蛇本體

唉 忍忍手

武O遊X咁麻煩 又要wait

301192

蛇

定你想4 CHAIN

屌你武O遊X用按鍵精靈架？
次次雷龍都有delay但唔等埋chain先放

Why so serious

屌你DEL我FOLLOW

無add返？

冇 我手殘

無體88

組隊超勁

ho moon

斷左
168 577

請問雷隊咁組得唔得

auto的 85% cdr
隨緣chain

屌你，迫我要手動

課左金比爸爸

不過係另一隻GAME

我冇雷科學家
support英

打咩

會唔會無，無定無升 屌你

chain down雷龍

大蛇-1
168 577

168577 8j

咁快出左雷龍自私打

又曬

TWY加好友呀

升bee啦屌你

差1場

15

哪有咁多素材

由底開始del
會收到新mail

唔打住，thx carry

多謝各巴打, 唔打住

依兩個AC邊個好d？啱啱刷到

上網買
20蚊有找

上面
因為有火龍

3ssr=$10

啱啱升左隊雷隊 可以全70 自動

補圖

跟到，用咩珠

雷書x3

200%珠

跟

唔到

前排 3隻爆技係基本

升到100仲打 係咪傻jor

100lv最高？

你見證到我升100既時刻
其實我想打mana
咁耐以黎未買過mana用

跟唔到

佢擺鬼頭做main應該係冇雷書/雷書唔夠
正常都係擺雷奶main

細ac黎
咪咁高要求

我已經成功控制尤妮爾

大蛇4場
448 834

斷線
295 019

瘋狂追擊

終於有次入到場
火隊jj

520688

火隊auto好難

有無火龍先

組面包火就auto到

3000石 無5星

火全齊

已死

隊形 望下咩問題

格鬥powerflip真係幾勁
但係懶人唔岩玩

未砌，見大陸仔講改完穩定好低
我自己就火貫隊既

點解

全手動瞄準

儲力大技咁

黑1-1

我咁講
似雷三頭狗儲氣招必殺

from LI

遊戲

想點牙又

係佢開到大技之前雷隊已經down完秒埋隻野

咁串

Agger

直線弱點

火龍出場

030647

風男都係

船長 佐倉 巫女
奶 暗大叔 召喚蘿

我咁組 目前未feel到改動後既問題
因為其實真係好難成場彈超過150次波仔

求場

球場

來

火上10場 497091

用緊咩奶，星期日整下先
召喚蘿係咪召波仔隻3*

武用大蛇 火崩同乜

廢龍點先入到場？

龍雙靈？

有無人帶新手打10場白虎上
483738

大蛇 火崩 火盾(火巨人)
不過唔好期待用黎打水崩
d細怪陣基本上完剋面包
暗都係有少少虐面包
但巫女轉光盾就會完美解決問題

不過感覺光盾放咩隊都會完美解決暗崩高傷既問題

注意事項
1. イベントに参加するには、メインクエスト1章 8-4をクリアする必要があります。

死撚左

四蛇比遊戲搞到傻左

船長u緊邊隻奶
學下野先

兩支AUTO暗大波炮方便過雷龍CHAIN

白虎?

OK

問你咩要2碌laser

除左白虎之外 其他入場兩個暗大波炮可以入場就秒
無人要手動

門檻好高

上面打錯
船長先係U召喚蘿
巫女U酒奶 水屬3星個隻

練未

乜

暗大波

係咁出燈圖都無用 條友識破燈

佢有

咁唯有斬腳指避沙蟲 先手block左佢

243846
J

真

hi

我都有

夾黎用未

冇既

聽日11先開wor

聽日放假
較定鬧鐘先

咩都冇 點用

冇marianne仲衰過風癌

唔知邊隻

幾時出

always S1000 dim play

今日點人數仲少過尋日

我係cy既話

呢張圖會係一入場佢就儲力5秒,break唔到即死

當然

入場參戰者全部先制麻痺

what is s1000

不如先制打10000
得風唔死仲好

337006 try

你應該組到哩隊
但會細力左
但都叫秒到中級

哩套開場秒殺隊唔洗10血
因為佢扣60%血 好似係

法國ching好鍾意叫人打中級

唔齊隊我用翻佐倉火/村雲雷算

吹奏我大火隊未

auto到咩崩

冇解debuff落隻酒奶

發生緊咩事

屌你老母我冇火龍雷科學家啊

skill流定咩

444303 大蛇2條體

除左暗水唔穩定
其他都ok穏定

唔理咩流都好

係 靠巫女降攻

轉左vpn好似幾順
沖完涼再開
@遊戲

大蛇求大神幫手,444303

一隻火5*都無

ho
我都沖 一齊

20秒秒左貓頭鷹

手動

手動唔可以列入TA
要全自動先得

我無雷奶 屌

井

望落其實雷奶好似可以換其他

我法國ching你好似咩都...

又話沖涼
我都未沖

好撚串...

沖緊 信唔信

幾時有新角抽
就黎忍唔到手

我係奶就無 笑撚死

打未 我一陣落街食宵夜

屎就有你份食

5星奶得3隻

串能過hi

你成日曬鳩我卡

冇曬 抽完蛋po出黎同大家分享下喜悅

55

699

分身開場未

玩緊li

光F隊真係auto全崩壞70?
一遇到騎豬就滅團

練度

做福人群
光上257208-1

咁升下先再試試

中左聖誕限定5星雷計唔計

貼出黎望下

屌 又係e巴

岩岩升爆左3隻
未升之前8X, 68XX戰

結果係易打左
估唔到差果10LV差咁遠

聽早11點出龍?

有時係ai on9
通常要升board變化先大d

474019 大蛇

呢樣真
BTW, thanks

水上連開 443802